討論下啲巴打們個人覺得好嘅電影

我明白marvel，avengers 3係現時嘅潮流，但未免真係太多關於marvel嘅post
心諗︰與其嘈avengers 3係咪神作，marvel post點點點，不如傾下不同嘅電影。
你無辦法去改變一個人嘅睇法嘅時候，不如帶佢睇多啲呢個世界。
個人黎講唔叫睇好多電影，希望巴打們都介紹下啲自己最近睇過覺得唔錯嘅電影。

犬之島

講最近嘅話，唔知巴打覺得《嘉年華》如何?

犬之島+1

g.i.joe

星光奇遇結良緣

鐮倉物語

呢排睇返舊片反而覺得舊底啲片做得好之餘都會注重返劇情上面有冇bug位
Shutter island, the shining, 月黑高飛

Wes Anderson風格構圖嘅畫面真係好正

The Invisible Guest 死無對證 (西班牙片)
Drishyam 暪天誤殺記 (印度片)
天作兇殺案 (印度片) 類似印度版既死無對證
At The End Of The Tunnel 隧道盡頭 唔知港譯叫咩 (西班牙片)
Wind River 風河谷謀殺案 鷹眼同紅女巫做
挑戰者一號 呢套唔洗講啦

劍雨
the dressmaker

The Invisible Guest咩都唔知情咁去睇真係 個種反轉反轉再反轉嘅感覺

Babydriver
音樂同動作結合嘅極致
逃避同自由嘅對比做得好好

可惜Edgar Wright冇得拍Ant Man

The invisible guest真係無得輸 twist到呢

家有喜事

焦點追擊

Taxi Driver
講人既墜落、城市迷離
搭單問有冇同類電影推介

《Wind River》個導演之前編劇個套《Hell or High Water》又係唔錯

辣手神探

you were never really here

Avenger infinity war